[緊急]馬上做好作戰準備 無差別屠殺可能即將來臨

非常緊急
之前已經有人報料話將會有黑暴扮手足無差別射殺再嫁禍 而呢張圖已經表明左黑暴下一步 手法非常狠毒 懇求巴絲打認真睇下 如果make sense就快d同身邊人 家人朋友直接講 但事關重大 有機會死好多人

以下幾點
1. 無故出現批槍 同黑暴一個型號 無提供任何匪徒獲得槍嘅線索 擺明就係自己調配 賊喊捉賊
2. Las Vegas殺手用嘅槍及配件據報有23樣 仲有發現更多其他槍械 當中有無AR 15都未知 但黑暴就偏偏只提及AR 15 明顯想誤導人以為罪犯專用
3. 進入社區 即係無論係平日或等遊行隨時向人群開槍 尤其可能係大廈開槍 黑暴就封住樓下假扮捉人 再綁架埋Las Vegas事件 對港引發恐慌 對內屈示威者效法美國狂徒激起無腦支那民族主義
4. 狗共怕左美國唔敢明出老解 但老解武警便衣出動左已係鐵證 之前幾宗槍案係前戲 為之後屠殺舖路 最後真正屠殺嘅唔會捉到 反而有機會變成手足被捉 殺死再被屈係槍手 嫁禍一向係黑暴同狗共強項

目前唯一諗到嘅應對方法 就係所有港人 唔單止和勇手足 強調所有港人 馬上開始買入以及制作裝備 同埋武裝訓練自己 基本防具就算擋唔到子彈都要減低傷害 可以用錢買好d嘅唔好慳 同埋武器 不論係弓箭 魔法 甚至只係制服敵人嘅繩索 儲多d糧水資源 上網睇下點樣作戰同保護自己 同身邊識嘅人組個team 我地可以維持較高武力水平而唔出手 但唔可以敵人出手而無還擊之力 如果有外國手足睇到 請同你地國家嘅有關部門聯絡 萬一有事有機會第一時間幫到港人 時間已經唔係我地呢邊

可以講狗共黎到呢一步 已經係擺明同港人開戰 如果你仲認為可以和理非落去 我只可以wish you good luck 請你地起碼為自己同身邊人做足防身措施 我唔想俾人叫我分化撚 但跪求各位發夢者出發前真係做好全副裝備 仲有心理準備 被攻擊 要全力進攻就唔好猶豫 敵人唔死就係我地亡 而我想問敵人將手足掟落街 或者開槍果陣又有無猶豫?

最後當然真心希望只係自己炒車 我只係想將有可能發生嘅事同大家分享 唔介意大家屌 亦希望交換下想法 祝願所有巴絲打 手足平安